俾你移民美國，但要做黑人，deal唔deal

a 香港窮華人
b 美國窮黑人
c 有錢印度人
d 有錢大陸人

你以為係美國 華人地位比黑人高？

做
黑人高級過黃種人

有錢大陸人移民美國

Once you go black, you never go back

D 但支持香港社運

唔好啦 種綿花勁辛苦

做啊

離開香港，全世界當你中國人

梗係有錢大陸人

移民美國再做小粉紅

真

d

如果可以搵一個窮黑人交換身份就好
實有人願意

你係咪未黎過美國定係去左中美落後州

啲鬼佬通常問我日本定泡菜
如果估我chinese既，我講句I come from hong kong鬼佬多數知咩事會講句sorry

做墨佬仲慘

睇你係咩墨佬姐
冇身份係賤過地底泥

佢通 sorry, 因為唔知 hk 係乜，你話 china 佢就明

住左幾年感覺到既種族level
黑人 > 墨佬 > 支那 > 外白內黑 > 東南亞 > 日本韓國台灣香港 > 白人

大把鬼佬知香港咩黎 知發生緊咩事 知以前係英屬香港識唔少鬼佬知2019 2014咩事

因為其實好多鬼佬80年代 90年代 2000年代去過香港

有西瓜食